多謝九龍灣手足

第一次嗌就有人應，多謝你哋！
聽晚10點繼續！
約定你
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

推

Sorry呀巴打十點個陣唔係幾聽到有人嗌所以淆底冇嗌到
但10:15嗌左聲香港人加油
聽日會再鼓起勇氣嗌！！！！

不如一齊讀出五大訴求

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

唔緊要㗎，聽日繼續

淘大？ 聽到呀ching

牛下朋友仔加油

光復香港！時代革命！

淘大隔離完全聽唔到有人嗌

上邨

淘大話落黎糖水想去但唔知點相應

九龍灣會唔會有grp 要聚人

不如一齊嗌九二九三持續罷工

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

聽晚繼續呀！

牛上下要人

點加你

tg？ 你開grp？

同路 有冇九龍灣group

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打開啦 下面都有同路人

點開 有無教學唔自爆

仲有仲要諗咩絲 點搵佢

我p牌架未係好識用阿

三彩都有人嗌呀，仲叫打倒共x黨，我即時笑左

11點到叫，冇人應

好撚柒

叫左一野就被禁聲
聽日10點繼續叫!!!

岩岩係運動場跑完步，一嗌上去就有人應

831，約埋你一齊叫，ok???

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

打唔到字窩朋友 有舞三彩谷

巴打 打唔到字喎

點set 少用

我都唔知

加哂做admin 應該得了

我嗌到爆咁濟，有巴打跟嗌同帶嗌
不過座向問題，應該得六座樓聽得到

你開個個係channel,唔係group

九龍灣無gp , 得觀塘

有新grp

德福噴水池，頭先我有嗌咗幾聲，小貓三四隻...

九龍灣嘅手足可以入group

自推

推完再推

自推1/10